免費的東西是最貴的

請大家DEL咗CCTVB個台,支持有線,Now TV

push

自由 民主

美國打左場仗先有

除左thisav

香港良心!

May we never forget that freedom isn't free

有MYTV盒既都打爛佢

死咗人都唔播嘅垃圾台

真

狗也不屌

冇錯!

做得好!

6月12晚 翻到屋企已經灰，見到無線新聞台d偏頗報導，已經忍唔住拆咗mycctvsuper

CCTVB嘅前線記者你地唔值得為班垃圾高層食煙,請立即辭職

幫推

冇錯

自由最貴

CCTVB真係好過份

垃圾不如!

推
幫屋企廢老清淨頭腦

我老母睇住cctvb黎屌 屌鳩d報道唔中肯

節目垃圾我可以忍,但係做政府打手,洗人腦就不能忍

伯母有腦!

香港電視有：香港開電視、viutv都係免費，佢地係cable,now嘅免費版

一齊支持,最怕cable,now撐唔落去

無線新聞岀賣港人

真係要幫屋企申請now

蘋果新聞都唔係免費啦
但同意免費係好wonderful嘅嘢

Push

其實Now都唔駛錢
有用Netvigator基本都有跟Now睇免費台

請大家搞個大型campaign,揭露tbb有幾不堪

好希望now同cable爭取多個免費既新聞台
其實真係好重要

本來冇裝 何來de~lete
利申冇睇大台廿年

唯一Adblock whitelist

屋企長期睇tvb，有乜方法cut

有viu有77台唔明點解仲會有人睇無綫

罷睇
今日要識做

Paid
WhatsApp 60924439
連68蚊一個月都唔捨得俾，抗條毛

See my post above
利申 完全唔識嗰條寛頻友

已刪+同老豆嘈撚完

無裝mytvsuper 既巴絲打、一齊幫屋企部電視「追台」洗走CCTVB所有台佢
直接根絶CCTVB

幫屋企人申請有線 now 長播新聞

父親節禮物
話幫屋企裝有線now 等兩老多啲娛樂
再潛移默化地慢慢轉佢地睇呢啲台既新聞

每個月幾十蚊
唔係唔比啊

無24-hr news

幫手del 哂屋企長輩啲大台app

仲有港台都要支持

遲啲會申請有線

終於有人出post